有冇好食既牛角包推介

要黃店

好食但好肥

唔係成日食唔怕既

四喜

當然同K11 MUSEA嗰間法國舖冇得比 但四喜嘅牛角包唔理藍黃都應該都叫全港五名內

四喜
地址：長沙灣青山道500號百美工業大廈地下B6-8號舖（荔枝角B1出口）

呢間？ 有支持8.5 罷工
可以幫襯下

The Bakehouse Wan Chai

之前好鐘意深藍urban
有無代替品

小茶角

八月堂
K11 musea 果間

k11 個間垃圾到嘔
八月堂算唔錯

八月堂都ok 又多分店

八月堂睇相幾正咁多謝推介

想甜嚐甜既牛角包都幾正，極黃，但唔清楚牛角包係咪自製

八月堂個原味吉士牛角包好正
不過佢有好多款
你唔會想試晒咁多款掛？肥死

八月堂嘅牛角包放落雪櫃隔日食嘅都會脆脆地

Eric Kayser

大埔中心新開果間排隊排到
以為有口罩賣

K11 係咪foot court 嗰間面包舖？

Name?

八月堂黃店咩？點解個個都講八月堂。。

見八月堂咁多人講

其實佢係藍㗎

我都無再買

好彩未幫襯

好普通喎大佬，M&S都好食過佢好多